菲林個像素點計？點解拍戲仲有人用菲林

上星期睇完nolan新戲
聽到有人拍菲林可以遲啲整佢做12k版
利申咩都唔識

人眼個像素點計 (笑)

analogue轉digital理論上係無限

始終拍出嚟感覺好唔同. 好多電影夠可以用CG搞掂曬所有嘢. 但係點解佢堅持要用實物? 因為真係好啲 嗰間旋轉屋真係